分手應該體面

被放棄第16日
為忘記 盡情激嬲你
令自己冇曬下台阶
感激你狠狠地鬧我

因為深愛所以分離

有誰能夠告訴我
時間的海多深

算鳩數啦你

人總會有衝動既時刻
我都被分手無耐,都做左好蠢既事
一齊加油呀樓主

銘記他的善良再別算他的帳

最怕看見你抱著決心離開

若那日你沒離棄我

如果如果 人生總有好多後悔遺憾

再見不負遇見